市道有冇咁差啊？

full哂？

有，真係好撚差

係

又唔係嘅話，只係招聘會停咗成兩個月，而嗰日又得一個招聘會同一間公司？